HKG報以為自己係警察？懸紅都唔畫張好d既圖，重做

HKG報
第一眼望以為係舊登搞出黎

我係嗰兩條友就自爆攞三萬蚊

計画通り